攞啲鯡魚罐頭倒落人哋槽度。。

係咪成棟樓都要棄坑？